msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eduCommons\n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-23 16:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-07-30 14:24-0700\n"
"Last-Translator: Jessie Zhu <jessie.zhu@usu.edu>\n"
"Language-Team: PKUGSE <yzhuang@gse.pku.edu.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh\n"
"Language-Name: Simplified Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: plone\n"

#. Default: "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as a private draft, and can be  published directly. - The creator of a content item can edit the item even after it is published."
#: ./profiles/openocw/workflows/two_step_workflow/definition.xml
msgid "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as a private draft, and can be  published directly. - The creator of a content item can edit the item even after it is published."
msgstr "对基本网站有用的简单工作流程。工作从一份个人的初稿开始，可以直接发表。创写人可以修改内容即使已经发表。"

#. Default: "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as a private draft, and can be published directly. - All users can edit the content when Published."
#: ./profiles/openocw/workflows/open_workflow/definition.xml
msgid "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as a private draft, and can be published directly. - All users can edit the content when Published."
msgstr "对基本网站有用的简单工作流程。工作从一份个人的初稿开始，可以直接发表。所有人可以修改发表后的内容。"

#. Default: "A file stored on the File System."
#: ./profiles/default/types/FSSFile.xml
#: ./profiles/openocw/types/FSSFile.xml
msgid "A file stored on the File System."
msgstr "一份存在文件系统的文件"

#. Default: "A folder designed to capture feedback via a form."
#: ./profiles/default/types/Feedback.xml
#: ./profiles/openocw/types/Feedback.xml
msgid "A folder designed to capture feedback via a form."
msgstr "一个通过表格设计来收集反馈的文件夹"

## Translations for worflow state
#. Default: "Add a Comment Only"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Add a Comment Only"
msgstr "仅添加评注"

#. Default: "Add a comment"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Add a comment"
msgstr "加入评论"

#. Default: "An automatically updated stored search that can be used to display a course listing"
#: ./profiles/default/types/CoursesTopic.xml
#: ./profiles/openocw/types/CoursesTopic.xml
msgid "An automatically updated stored search that can be used to display a course listing"
msgstr "一个可以用来显示课程列表的自动更新搜索"

#. Default: "Content Workflow [eduCommons]"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Content Workflow [eduCommons]"
msgstr "内容工作流程[eduCommons]"

#. Default: "Content currently in QA waiting to be approved."
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Content currently in QA waiting to be approved."
msgstr "内容目前正在审核中，等待通过"

#. Default: "Content in production waiting to be submitted to QA."
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Content in production waiting to be submitted to QA."
msgstr "内容还在进行中，等待提交审核"

#. Default: "Content that has been released and is waiting to be published."
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Content that has been released and is waiting to be published."
msgstr "已经发布的内容正在等待发表"

#. Default: "Course Contents"
#: ./profiles/default/propertiestool.xml
#: ./profiles/openocw/propertiestool.xml
msgid "Course Contents"
msgstr "课程内容"

#. Default: "Course List"
#: ./profiles/default/types/CoursesTopic.xml
#: ./profiles/openocw/types/CoursesTopic.xml
msgid "Course List"
msgstr "课程列表"

#. Default: "Feedback"
#: ./profiles/default/types/Feedback.xml
#: ./profiles/openocw/types/Feedback.xml
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#. Default: "InProgress"
#: ./profiles/default/propertiestool.xml
msgid "InProgress"
msgstr "创建"

#. Default: "Large File"
#: ./profiles/default/types/FSSFile.xml
#: ./profiles/openocw/types/FSSFile.xml
msgid "Large File"
msgstr "大文件"

#. Default: "Manager rejects submission"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Manager rejects submission"
msgstr "经理拒绝提交"

#. Default: "Object state is stale"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Object state is stale"
msgstr "对象状态失效"

#. Default: "Owner publishes content"
#: ./profiles/openocw/workflows/open_workflow/definition.xml
#: ./profiles/openocw/workflows/two_step_workflow/definition.xml
msgid "Owner publishes content"
msgstr "持有者发表内容"

#. Default: "Private Draft"
#: ./profiles/openocw/workflows/open_workflow/definition.xml
#: ./profiles/openocw/workflows/two_step_workflow/definition.xml
msgid "Private Draft"
msgstr "私人初稿"

#. Default: "Publish Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Publish Content"
msgstr "发布内容"

#. Default: "Published Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Published Content"
msgstr "已发布内容"

#. Default: "Publisher rejects submission"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Publisher rejects submission"
msgstr "发布商拒绝提交"

#. Default: "Publisher requests retest"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Publisher requests retest"
msgstr "发布商请求再次测试"

#. Default: "Quality Assurance"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Quality Assurance"
msgstr "质量保证"

#. Default: "Release Content for Publication"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Release Content for Publication"
msgstr "批准内容"

#. Default: "Release content for publication"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Release content for publication"
msgstr "为出版物发布内容"

#. Default: "Released"
#: ./profiles/default/propertiestool.xml
msgid "Released"
msgstr "已批准"

#. Default: "Released for publication"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Released for publication"
msgstr "为出版物发布"

#. Default: "Reset to In Progress"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Reset to In Progress"
msgstr "重设为进行中"

#. Default: "Retest Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Retest Content"
msgstr "重新测试内容"

#. Default: "Reviewer rejects submission"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer rejects submission"
msgstr "评论家拒绝提交"

#. Default: "Rework Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Rework Content"
msgstr "修订内容"

#. Default: "Rework Published Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Rework Published Content"
msgstr "修订已发布的内容"

#. Default: "Rework Released Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Rework Released Content"
msgstr "修订正式发布的内容"

#. Default: "Submit Content to QA"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Submit Content to QA"
msgstr "提交内容进行检查"

#. Default: "Submit for review"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Submit for review"
msgstr "提交检查"

#. Default: "Work in progress"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Work in progress"
msgstr "创建中...."

#. Default: "eduCommons OpenOCW Workflow"
#: ./profiles/openocw/workflows/open_workflow/definition.xml
#: ./profiles/openocw/workflows/two_step_workflow/definition.xml
msgid "eduCommons OpenOCW Workflow"
msgstr "eduCommons 开放课件工作流程"

